今次歐超聯風波算唔算係鬼佬版《黑社會》？

大D=ESL
樂少=UEFA

新和聯興

天林叔係FIFA?

今晚8點鐘 有骨氣 見到面再講啦

阿記＝張家輝
比UEFA逼佢食匙羹，反骨以弱隊身份過檔歐超聯

邊個係半紅不黑

咁邊個係契弟呢

咁歐超聯一定會比曼聯呢隊閪波累死